巴塞唔係咁撚柒又簽返草尼馬呀？

尼馬向PSG「攤牌」！蘇神美斯歡迎回歸

當年美斯傷咗，尼馬夾癬九踢到曉飛

應該啦
去巴黎真係on9

尼馬日撚日傷 買黎托咩

一開始去巴黎就係錯
美斯幾撚照佢
去巴黎都係比麥巴比踩住

去返巴塞就會正常返

agger
法甲根本唔入流，佢心情好先會表演下

買埋麥巴比再踩住佢ok?

大炒皇馬

個人覺得佢去psg踢同番巴甲冇咩分別

要拎幾個球員加錢換

巴塞簽番尼馬

應該係psg柒 咁多錢買番來唔識用

尼馬 係美斯 喝撚住
唔敢鬆毛鬆翼就好撚勁架啦

當日係疤成班大佬屌住佢先掂

電話佬又要柒

MSN再合體打返果陣8成水準都夠贏歐聯

屁馬表示巴塞軍醫好d

S就算啦

全盛時期咪又係得果一個

4強出局啦廢疤

曼都回購普巴啦
今年賣左佢
過多幾年、二次回購仲型

當年MSN真係好撚強
我覺得最撚屈機既三叉
可惜屁馬又扭屎忽，扮大袋
唔係你已經接緊美欺班喇

晚晚比女人打係易d傷

尼馬貴普巴好多

平左好多啦

咁先精
出去搵撚完真銀就回家

Psg星散？

油王話隊波太7頂唔順
決定快D賣左佢
以免搞臭國家聲譽

祖記都炒鳩全盛msn

幾時

應該講巴塞反勝巴黎6-1，入四強對祖果年

我浄係記得決賽sm 祖雲

msn全盛嗰陣攞咗幾多個歐聯

1個

唔好啊 難得有班後生係疤
依加尼馬又要搶中路踢

冇三連霸咩？

又話去疤又話去鏝，搞邊科

鏝點會要佢

佢真係返到既話
球迷都開心既 又見到messi 同尼馬一齊踢波

咁佢個妹年年都要慶祝生日麻
慶祝足一個月左

16個年祖贏
15就巴贏？

仲用蘇狗就執柒左佢啦

16年祖記係加時唔夠氣輸俾拜仁
17年先請巴塞3蛋

估唔到美斯真係尊貴嘅議員，尼馬都俾佢爭取番嚟

一個來回又幾億

頂古天奴？

極度懷疑美斯為首既西班人球員搞山頭主義
我真係唔想尼馬返黎
利申：巴

尼馬而家唔會肯做綠葉拉邊 同美斯爭主角做會令結構變左4312天然老鼠拉龜
破唔到密集 美斯而家都唔夠支配力做半主角係右邊內切入
簽番屁馬都係冇用

咪又係打返古天奴個死位
阻住艾巴 比so9美斯頂住唔敢入禁區